吳幸美俾你屌 你屌唔屌

如題

屌

我細膽，不了

不了

屌你老母

好樣衰，不了

諗都唔洗諗 不了

個個都不了

yes